[出巡]柒婆出現喺荃錦營地

如題如圖

Hola, 咬佢